有冇人食過彩虹道街市間26蚊任食？

仲平過3餸飯
想搵日試下

幾年前食過
啲碟都幾污糟
男人至接受到

熱到仆街,味道一般
唔算多野揀

咁留返冬天先去

點解得男人接受到？

成日食 平野算唔差
味道就要睇食咩
岩食先食

幾年前$20 ONLY

因為成個環境油笠笠

任食都係狗飯多

幾健康